全城抗黑警大遊行 成立獨立調查委員會

全城抗黑警大遊行 成立獨立調查委員會

其他遊行死開

push

呢個推

搵埋icac啦

黑警俾錢隻雞表演換取守廁所同唔拘捕既利益

黑警收咁多花籃果籃獻金係咪妥當

唔好理佢老闆邊個；佢唔查就更加知呢個社會有幾腐敗

時間，地點？

推

Push

警察一定係清白嘅
還警方一個公道

噚日有警車運磚嗰啲一定係冒警
唔通警察好哋哋會運啲磚去屈示威者咩

等文宣組聯絡 集氣

推 全部黑背心行

咁不如今個星期日行啦

呢個好有需要！一定要每個case調查到底,唔可以不了了之！

大推

無野講

支持。另外
可否加多個條件，係真普選
咪撚俾政府利用黑警distract

支持

口號都諗埋

還警察清白 成立獨立調查委員會
嚴懲黑警 還我潔淨警隊

反黑大遊行
軍政府下台

支持，趁依家民怨沸騰，
我認為可以延期/取消左下星期日個沙田遊行先。
遍地開花唔係唔好，但依家要對準返個政權，
俾d壓力政府。

我覺得應該係將5大訴求嘅「成立獨立調查委員會」放首位，廢事談化其他訴求

再加普選

［籌備］禍必及妻兒活動

宜家個五大訴求好似已經將林鄭下台轉咗做普選

五大訴求呢?

時間地點！！

推你老母！

著到wave咁去

五大訴求
徹底撤回惡法
撤回暴動定性
追究警隊濫權
釋放被捕人士
我要真雙普選

五大訴求

1. 成立獨立調查委員會，徹查警隊濫權
2. 收回暴動定義
3. 撤消所有反送中示威者控罪
4. 完全撤回修訂逃犯條例
5. 行政命令解散立法會，即時實行真普選

汪汪汪汪汪汪汪汪

同意！！！
呢樣野係最想做

pushhhhhhhhhh

星期日啦